出左首MORE&MORE我先發現娜璉既重要性

都係娜璉唱多D啦

佢唔係不嬲韓國團內最紅咩

聞所未聞

自從MOMO同隊長俾人食左熱情退左好多
女團就係賣女朋友感覺，咩真正FANS唔在乎笑話黎
你鍾意拍拖我咪FOLLOW第二團，韓國後生又靚既女團真係睇都睇唔哂
好過見親你條舞個腦都有俾人狗仔式既畫面
尤其隊長俾人玩到搖黎搖去搖到頭暈

笑撚死

你拍拖同屌閪記得搵個A0 or 處
我怕你拖手或者屌閪個時諗起條女之前別人屌個畫面

*比人屌

SANA追撚含